一人一件旅行個陣發生過ge好笑嘢

個陣係淡水大街行緊
:我想去海邊走走
我:下去完海邊就走啦?
:用手指着對面間海邊走走
我:

個陣係連登睇緊
:我想入個post睇睇
我:入去完來無圖就走啦?
:用手指着樓豬老母
我:

嘩屌，真係好好笑